{
  "<0>Can't access Google Authenticator?</0>": "<0> Google Authenticator에 액세스할 수 없으신가요? </ 0>",
  "2-Step Verification": "2단계 인증",
  "2-Step Verification helps prevent a hacker from getting into your account even when they know your password.": "2단계 인증을 사용할 경우, 비밀번호가 노출되어도 해킹 피해를 막을 수 있습니다.",
  "2022hodlpromo.dashboard_ban_duration": "2022년 3월 17~31일(UTC)",
  "2022hodlpromo.dashboard_ban_title": "Haru와 함께 더 나은 HODL<br/>2% 더 적립하세요!",
  "2022hodlpromo.dashboard_ban_title_landscape": "Haru Invest와 함께라면 HODL이 더 좋습니다. 2% 더 적립하세요!",
  "2022hodlpromo.earnplus_applied": "프로모션 적용",
  "2022hodlpromo.earnplus_calculator_msg": "💰  지금 90일 이상 락업하면 <b>2% 추가 이율</b> 혜택을 받을 수 있습니다.",
  "2fa_request_title": "2단계 인증 코드 입력",
  "Account Locked": "잠금된 계정",
  "Account Renewal": "재투자 알림",
  "Account Verified": "인증된 계정",
  "accounts.all_accounts_tab_label": "모두 보기",
  "accounts.apply_button_label": "적용하기",
  "accounts.check_your_inbox_message": "받은 편지함을 확인하세요",
  "accounts.deposit": "입금",
  "accounts.earn_rates": "수익률",
  "accounts.ending_date": "만기일",
  "accounts.filter_button_label": "필터",
  "accounts.lockup_duration": "락업 기간",
  "accounts.number_of_days_postfix": "일",
  "accounts.period": "락업 기간",
  "accounts.rates_change_notice_message": "수익률은 매 2주마다 변경됩니다. 자세한 내용은 <tos>서비스 약관</tos>을 참고하세요",
  "accounts.settings": "설정",
  "accounts.to": "받는 주소",
  "accounts.total_earnings": "총 수익",
  "accounts.total_invested": "투자 금액",
  "accounts.transferred_to_private_account": "Haru Earn으로 송금하기",
  "accounts.tx_crystal_melting": "Crystal Melting",
  "accounts.tx_freezing_fee": "Freezing 수수료",
  "accounts.tx_frost_daily_earnings": "Frost 일일 수입",
  "accounts.tx_switch_label": "환전",
  "accounts.verify_button_label": "인증하기",
  "accounts.verify_description": "서비스 이용을 위해 KYC 인증을 진행해주세요",
  "accounts.verify_your_identity": "신원 미확인",
  "accounts.withdraw": "출금",
  "accounts.withdrawal": "출금",
  "Activate": "활성화",
  "Add": "추가",
  "ADD": "추가",
  "Add a referral code here": "추천 코드를 작성하세요",
  "Additional 0.2% Earn Rate for Haru Earn & Haru Earn Plus": "Haru Wallet & Earn Plus 상품 +0.2% 연이율 적용 혜택",
  "Agree": "동의하다",
  "All": "모두",
  "All rewards will be paid out on the event end date.": "모든 리워드는 이벤트 종료일에 지급됩니다.",
  "An error occurred. Please try again later.": "오류가 발생했습니다. 나중에 다시 시도하세요.",
  "Applied Rate:": "적용 수익률:",
  "Apply": "입력",
  "Apply Referral Code": "추천 코드 입력",
  "Approved": "승인 완료",
  "Are you sure?": "계정을 잠그시겠습니까?",
  "At least 8 characters": "8자 이상",
  "At least one letter": "영문자 포함",
  "At least one number": "숫자 포함",
  "At most 30 characters": "30자 이하",
  "Auto-Renewal": "자동 재투자",
  "Back to Home": "Home으로 돌아가기",
  "bottom.privacy_policy": "개인정보 처리방침",
  "bottom.tos": "이용 약관",
  "By creating an account, <br/>you agree to the <TOS>Terms of Service</TOS> and <PP>Privacy Policy.</PP>": "회원 가입을 하면, <TOS>서비스 약관</TOS>과 <PP>개인정보 처리방침</PP>에 동의합니다. ",
  "Can't Verify?": "본인 인증을 할 수 없나요?",
  "Cancel": "취소",
  "Change Password": "비밀번호 변경",
  "Change password": "비밀번호 변경",
  "Check your inbox": "받은 편지함을 확인해 보세요",
  "Check your spam folder or": "스팸 폴더를 확인하거나",
  "Choose a way to verify it's you": "본인 인증 방법을 선택하세요",
  "Clear": "삭제",
  "Close": "닫기",
  "close_account.2fa_platform": "보안 침해 걱정 없는 2단계 인증 플랫폼",
  "close_account.account_closed": "계정이 삭제되었습니다.",
  "close_account.close_btn": "닫기",
  "close_account.condition_deposit_withdrawals": "현재 진행 중인 입금이나 출금이 없습니다.",
  "close_account.condition_earn_lockups": "투자 중인 Earn 락업 상품이 없습니다. ",
  "close_account.condition_frosts_crystals": "소유한 Frost 또는 Crystal이 없습니다. ",
  "close_account.condition_switch_limit_order": "대기 중인 Switch 예약 환전 주문이 없습니다. ",
  "close_account.condition_wallet_balance": "나의 Haru Wallet 잔액이 아래 명시된 최소 출금 금액보다 적습니다.",
  "close_account.conditions_title": "계정을 영구적으로 삭제하려면 다음 조건을 충족해야 합니다.",
  "close_account.crypto_swap": "Haru Switch를 이용한 간편한 암호화폐 환전 ",
  "close_account.crystal_collectibles": "독점 Crystal NFT Collectible",
  "close_account.data_will_be_removed": "사용자 개인 정보 및 데이터는  <a>개인정보 처리방침</a> 에 따라 삭제됩니다.",
  "close_account.delete_exe_btn": "계정 삭제하기",
  "close_account.help_scription": "이메일 주소를 변경하거나 추천 코드를 적용하려는 경우 <a>고객지원팀</a> 에 문의하세요. ",
  "close_account.info_title": "회원 탈퇴하시겠습니까?",
  "close_account.keep_account_btn": "계정 유지하기",
  "close_account.minimum_withdrawal_amount": "최소 출금 가능 금액",
  "close_account.miss_out": "다음 혜택들을 누릴 수 없게 됩니다. ",
  "close_account.need_help": "도움이 필요하세요?",
  "close_account.no_payout": "지연 없는 일일 수익 지급",
  "close_account.not_be_able_to_withdraw": "계정의 잔액을 인출할 수 없습니다.",
  "close_account.not_use_current_email": "탈퇴한 계정의 이메일 주소를 사용하여 새 계정을 만들 수 없습니다. ",
  "close_account.once_account_is_closed": "계정을 삭제하면: ",
  "close_account.one_of_highest": "최고 수준의 높은 수익율",
  "close_account.profile_exe_btn": "회원 탈퇴 하기",
  "close_account.sorry_to_see_you_go": "회원탈퇴 절차 안내 ",
  "close_account.thank_you_for_days": "그동안 Haru Invest 회원이 되어주셔서 감사합니다.",
  "close_account.your_login_info": "사용자 로그인 정보는 <a>서비스 약관</a>에 따라 삭제됩니다. ",
  "Closed": "닫기",
  "Confirm": "확인",
  "Confirm Password": "비밀번호 확인",
  "Confirmation match": "비밀번호 확인",
  "Contact our customer service": "고객 지원 센터로 문의해 주세요",
  "Contact Us": "문의하기",
  "Copied": "복사 완료",
  "Copy": "복사",
  "Corporate": "기업 회원",
  "Corporate Email": "이메일",
  "Country": "국가",
  "Create account": "회원 가입",
  "Current Password": "현재 비밀번호",
  "Customer Service": "고객 서비스",
  "dashboard.deposit": "입금",
  "dashboard.onBoarding_banner_title": "계정 보안을 강화하세요",
  "dashboard.verify_continue": "계속",
  "dashboard.verify_email_title": "이메일 인증",
  "dashboard.verify_kyc_subTitle": "금융 규제로 인증 필수",
  "dashboard.verify_kyc_title": "KYC 인증",
  "dashboard.verify_start": "시작하기",
  "dashboard.verify_status": "보안 강화 진행: <b>{{finished}} / {{total}} 완료</b>",
  "Day {{days}} at Haru": "Haru에 가입한지 {{days}} 일",
  "Days": "일",
  "Deactivate": "비활성화",
  "default.select_language": "언어 선택",
  "Deleted": "삭제됨",
  "Deposit": "입금",
  "Deposit to Haru and get $10 worth of BTC!": "Haru에 입금하고 $ 10 상당의 BTC를 받으세요!",
  "Deposit to Haru within 72 hours after signing up.": "가입 후 72시간 이내에 입금해보세요.",
  "Deposit to Haru<1></1>and get $10 worth of BTC!": "Haru에 <1> 입금하고</1> $10 상당의 BTC를 받으세요!",
  "Didn't receive a code?": "인증 코드를 받지 못하셨나요?",
  "Disable": "비활성화",
  "Disabled": "비활성화",
  "Don't have an account yet?": "아직 계정이 없으신가요?",
  "Don't see the email?": "이메일이 보이지 않으세요?",
  "Download and install the Google Authenticator app": "Google Authenticator 앱 다운로드 및 설치",
  "Driver License": "운전면허증",
  "Email": "이메일",
  "Email Notification": "이메일 알림",
  "Email verification is required to activate 2-Step authentication.": "2단계 인증을 활성화하려면 이메일 인증이 필요합니다.",
  "Enable<1></1>2-Step Verification": "<1> </ 1> 2단계 인증 활성화",
  "Enabled": "활성화",
  "Ending date": "종료일",
  "Enter <br/>Verification Code": "인증 코드를 입력해 주세요",
  "Enter a valid <1>6-digit</1><2></2>Google Authenticator Code": "유효한 <1> Google Authenticator Code</ 1> 6 자리를 입력하세요",
  "Enter a valid 6-digit <1>Google Authenticator Code</1>": "유효한 <1> Google Authenticator Code</ 1> 6 자리를 입력하세요",
  "Enter the 6-digit code": "6자리 코드를 입력하세요",
  "Female": "여",
  "Filter by": "필터링 기준",
  "For corporate members looking to carry out KYC verification, please contact our help center.": "기업회원 KYC 진행을 희망하시면 아래 고객센터로 문의해주세요.",
  "For security, please enter your password for {{email}}": "보안을 위해 {{email}}의 비밀번호를 입력하세요",
  "Forgot your password?": "비밀번호를 잊어버리셨나요?",
  "Gender": "성별",
  "Get A Verification Code At": "인증 코드 받기",
  "Get A Verification Code Via": "인증 코드 받기",
  "Get Started": "시작하기",
  "Go back and scan a new code.": "돌아가서 새 코드를 스캔하세요.",
  "Go to My Assets": "내 자산으로 이동",
  "Google Authentication Code": "Google 인증 코드",
  "Google Authenticator": "Google Authenticator",
  "Got a referral code?": "추천인 코드가 있나요?",
  "Hello {{name}}": "안녕하세요 {{name}}",
  "Hi.": "안녕하세요.",
  "I'll Do It Later": "나중에 할게요\n",
  "Identity Verification": "KYC 인증",
  "idv.identity_verification": "본인 인증",
  "If it was not you who registered this number, contact customer service.": "이 번호를 등록한 적이 없는 경우, 고객 서비스로 문의해 주시기 바랍니다.",
  "If you are concerned about the security of your Haru account, please contact us immediately. ": "Haru 계좌 관련 보안 이슈가 생겼다고 판단될 경우, 고객 지원 센터로 즉시 연락해 주세요.\n\n",
  "If you are concerned about the security of your Haru account, please contact us immediately.": "Haru 계좌 관련 보안 이슈가 생겼다고 판단될 경우, 고객 지원 센터로 즉시 연락해 주세요.\n",
  "If you are not able to scan the QR code<1></1>please type code manually and set time-based on": "QR 코드를 스캔 할 수없는 경우, <1> </ 1> 코드를 입력하고 시간을 기준으로 설정하세요",
  "If you disable 2-step verification, you'll only need your password for sign in and withdrawal.": "2단계 인증 절차를 비활성화할 경우, 비밀번호만 사용하여 로그인 및 출금이 가능합니다.\n\n",
  "If you unsubscribed by mistake,<1></1>please <3>click here</3>to re-subscribe and stay secured.": "실수로 구독을 취소 한 경우, <1> </ 1> <3> 여기를 클릭 </ 3>하여 다시 구독하고 보안을 유지하세요.",
  "Invalid phone number. Please enter a valid phone number.": "유효하지 않은 전화번호입니다. 유효한 전화번호를 입력하세요.",
  "Invalid token": "유효하지 않은 토큰",
  "Invalid username or password": "잘못된 사용자 이름 또는 비밀번호",
  "It's risky to use the same password on multiple sites. Make sure to create a strong, unique password for each account.": "여러 사이트에 같은 비밀번호를 사용하면 계정 보안이 위험해질 수 있습니다. 각 사이트마다 강력하고 고유한 비밀번호 생성을 권장합니다.",
  "Language": "언어",
  "Language Preferences": "언어 설정",
  "Loading": "로딩 중",
  "Lock My Account": "내 계정 잠그기",
  "Login IP": "로그인 IP",
  "Make your account more secure by requiring a verification code in addition to your password for sign in and withdrawal.": "로그인 및 출금 시, 비밀번호 외 인증코드를 통해 안전하게 계정을 보호하세요.",
  "Male": "남",
  "MAX": "MAX",
  "Monthly Deposit renewal": "정기월예금 갱신하기",
  "National ID": "주민등록증",
  "New": "신규",
  "New password does NOT match current password": "새 비밀번호가 현재 비밀번호와 다릅니다",
  "Next": "다음",
  "Nickname": "닉네임",
  "No minimum amount required.": "최소 입금액 제한이 없습니다.",
  "No options": "옵션 없음",
  "No Verification Method Available": "사용 가능한 본인 인증 방법이 없습니다",
  "Not applied": "적용되지 않음",
  "Not verified": "인증되지 않음",
  "Notification": "알림",
  "Notification Preferences": "알림 설정",
  "Off": "꺼짐",
  "OK": "OK",
  "On": "켜짐",
  "Once you lock your account, any login attempts will be blocked.<1></1>Unlock an account by contacting<3></3><4>Our Customer Service,</4><5></5> which will take 1 to 2 business days.": "계정 잠금을 설정할 경우, 로그인을 시도할 수 없습니다.<1></1>계정 잠금 해제를 원하실 경우, 영업일 기준 1-2일이 소요되며, <3></3><4>고객 지원 센터</4><5></5>로 문의해 주세요.",
  "Only one entry for a reward is allowed per person.": "리워드는 한 계정 당 한 번만 지급됩니다.",
  "Oops. This number has been already registered.": "죄송합니다. 이미 등록된 번호입니다.",
  "Open New Account": "새 계좌 만들기",
  "Open new Monthly Deposit": "정기월예금 만들기",
  "Open your Google Authenticator app, and enter the 6-digit code from the app.": "Google Authenticator 앱을 실행한 후, 인증번호 6자리를 입력하세요.",
  "Passport": "여권",
  "Password": "비밀번호",
  "Password Changed!": "비밀번호가 변경되었습니다!",
  "Password is incorrect. Please try it again": "비밀번호가 일치하지 않습니다. 다시 입력하세요",
  "Password is wrong": "비밀번호가 잘못되었습니다",
  "Password reset email has been sent.": "비밀번호 재설정 이메일이 전송되었습니다.",
  "Pending": "진행중",
  "Personal": "개인 회원",
  "Phone Number": "전화 번호",
  "Phone number verification is required to receive a reward.": "리워드를 받으려면 전화번호 인증이 필요합니다.",
  "Please enter a valid phone number.": "유효한 전화번호를 입력하세요.",
  "Please enter the 6-digit code below.": "아래 6자리 인증 코드를 입력하세요.",
  "Please enter your phone number.": "전화번호를 입력하세요.",
  "Please take a moment to verify your phone number. This helps us confirm your identity and secure your account.": "본인 인증 및 계정 보호를 위해 전화번호를 인증하시기 바랍니다.",
  "Please tap 'Resend' to request a new code.": "새 코드를 요청하려면 '재전송'을 클릭하세요.",
  "Please try again in a little while.": "잠시 후 다시 시도하십시오.",
  "Please verify your email": "이메일을 확인하세요",
  "PREFERENCES": "기타",
  "Privacy Policy": "개인정보 처리방침",
  "Processing": "정산 중",
  "products.apply_button_label": "적용하기",
  "products.number_of_months_format": "{{count}} 개월 +",
  "products.number_of_months_format_plural": "{{count}} 개월 +",
  "PROFILE": "프로필",
  "profile.2fa_QR_alert": "QR 코드를 스캔할 수 없는 경우 설정 키를 복사하고 수동으로 설정 키를 입력할 수 있습니다. 입력하실 때 시간기준으로 설정하시길 바랍니다.",
  "profile.2fa_title": "2단계 인증",
  "profile.disable_2fa": "2단계 인증 비활성화",
  "profile.disable_2fa_description": "2단계 인증을 비활성화 할 경우 로그인 및 출금 시 비밀번호 입력만 요구됩니다.",
  "profile.enable_2fa": "2단계 인증 활성화",
  "profile.enable_2fa_description": "로그인 및 출금 시 비밀번호와 인증코드를 이용한 2단계 인증으로 계정 보안을 강화하세요.",
  "Referral Code": "추천 코드",
  "Rejected": "거부됨",
  "Rejected for following reasons": "다음과 같은 이유로 거절되었습니다",
  "resend": "다시 보내기",
  "Resend": "재전송",
  "resent": "다시 보내기 완료",
  "Reset": "초기화",
  "Reset Password": "암호 재설정",
  "Reset your password": "비밀번호 재설정",
  "Save": "저장",
  "Scan the QR code in the Google Authenticator app": "Google Authenticator 앱에서 QR 코드를 스캔하세요",
  "Secure your account": "계정 보안 강화\n",
  "SECURITY": "보안",
  "Select <br/>Verification Method": "인증 방법 선택",
  "Select Your Country/Region": "국가 / 지역 선택",
  "Select your<1></1>preferred language": "선호하는 언어를 <1> </ 1> 선택하세요",
  "Send": "전송",
  "service maintenance": "서비스 점검",
  "Settings": "설정",
  "Sign In": "로그인",
  "Sign Out": "로그아웃",
  "Sign Up": "가입하기",
  "Sign up": "가입하기",
  "signup.errmsg.toosimilaremail": "회원 가입에 실패했습니다. 설정하신 비밀번호가 이메일 주소와 유사합니다.",
  "signup.personal_agree_btn": "동의합니다",
  "signup.personal_collect": "수집 항목: 이메일, 비밀번호",
  "signup.personal_condition": "위와 같이 개인정보를 수집ㆍ이용하는데 동의를 거부할 수 있으나, 미동의 시 서비스 이용이 제한될 수 있습니다.",
  "signup.personal_period": "보유 기간: 회원 탈퇴 시 까지",
  "signup.personal_purpose": "수집 목적: 회원가입",
  "signup.personal_title": "개인정보 수집ㆍ이용 내역",
  "signup.referral_code_done": "완료",
  "Sorry, an Error Occurred": "오류가 발생했습니다",
  "Sorry, We're under maintenance.": "죄송합니다. 현재 점검 중입니다.",
  "Sorry, your token expired!": "토큰이 만료되었습니다!\n\n",
  "Sorry. Something went wrong. Try again later.": "죄송합니다. 문제가 발생했습니다. 나중에 다시 시도하세요.",
  "Step 1": "1단계",
  "Step 2": "2단계",
  "Submitted": "제출 완료",
  "Subscription Reinstated": "재구독 완료",
  "Subscription Settings": "구독 설정",
  "Suspended": "보류됨",
  "Switch": "환전",
  "switch.amount": "체결 / 주문 금액",
  "switch.bottom_sheet_msg_amount": "예약주문이 최대 한도를 초과했습니다. 예약주문의 총 금액은 {{max}} {{currency}} 미만이어야 합니다.",
  "switch.date": "날짜",
  "switch.disclaimer.tnc.p1": "This service is an investment product that provides variable returns depending on the operation performance through investment management from the deposit date (date of product subscription) to the product maturity date when a Member deposits Digital Assets in this product. This may result in the loss of the total amount of the investment deposited depending on the investment performance. Members who use this investment service shall be fully aware of the risks of investing in Digital Assets and carefully determine their operations.\n\nYou agree that all investment activities performed in the Service represent your true investment intent and that you accept the potential risk of your investment decision. The Company shall not be liable for any loss or damage arising from the failure to recognize the risks associated with using the Service or using Digital Assets.\n\nBy depositing, a Member enters into a contract to use the Service and agrees to the terms and conditions for the product. Members are recommended to check the description of the investment service in these Terms and note the following when using the Haru Investment Service:\n\nMembers can transfer Digital Assets to their investment products and receive deposit revenue.\nThe Digital Assets deposited in this product are transferred to a cold wallet managed by the Company, transferred to external partners verified by Haru, and used for trading and operation.\nReturn on investment fluctuates depending on the operating performance of the investment asset and we do not commit to a specific rate of return.\nThis product has the risk of losing principal, and previous operating results do not guarantee future profits.\nThe information used in the description and guidance of this product is based on reliable data, but its accuracy and completeness are not guaranteed.\nMembers are subscribed to the product by the end of the coming quarter as of the date of deposit and can extend their subscription period through the Auto-Renewal function.\nReturn on investment will be paid within 5 business days after the product expiration date.\nIn the event of a return of more than 15% per year as of the maturity date, this product shall incur a performance fee of 15% of the total investment return (based on the number of Digital Assets) at the time of expiration of the product.\nThe fee for using the product will be notified at the time of product subscription but may change depending on the operational situation afterward.\nMembers are not allowed to withdraw deposit assets during the subscription period agreed at the time of product subscription, nor to drop out of product subscription within the product subscription period contracted by the Members.\nThe Digital Assets deposited by a Member when signing up for the product are automatically transferred to Haru Wallet after the payment date of the principal and interest of this product. It is not allowed to withdraw directly from Explore products to an external electronic wallet.\nHaru reserves the right to stop or terminate the investment service.\nUnless the law requires prior notice, we reserve the right to temporarily or permanently remove online access and restrict access to Haru products, including but not limited to restricting the use of Haru products and/or closing Haru products without prior notice. We shall not be liable for such actions. In addition, Haru reserves the right to hold or suspend the withdrawal of funds or assets belonging to you if you fail to comply with these terms and conditions.\nThis product/account shall not be transferred in whole or in part to someone who is not a Member.\nThe Company is committed to ensuring that the Service continues to operate without delay/stop. However, the Company may limit or stop all or part of the Service:\nIf there are uncontrollable reasons like force majeure including but not limited to war, rebellion, natural disasters, or national emergency;\nIf normal Service is disrupted for reasons including power outage, failure of facilities, or excessive server load;\nIf there are unavoidable circumstances due to construction including but not limited to repair of service equipment;\nIf the Service cannot be otherwise provided due to various circumstances of the Company.\nThe Company shall not be liable for any problems arising from the change or suspension of the Services unless the Service has been changed or suspended due to the Company’s intention or gross negligence.\nIn the event of a problem caused by the Company’s gross negligence, the Company shall compensate for damage caused by such negligence up to the limit of the Company’s assets. Regarding compensation for damages, all claims shall be made against the Company, and shall not extend to other individuals or organizations, including Service Members, affiliates, investors, employees, officers, agents, or advisors. Our liability for your claims is limited to the face value of the item or transaction or to the actual value of funds that have not been properly deposited or withdrawn. We are not responsible for you and the burden of the loss falls on you.",
  "switch.disclaimer.tnc2": "이용 약관",
  "switch.error_message.exceeds_pool_balance": "Pool 잔액이 충분하지 않습니다.",
  "switch.funddetail.agreeandstart": "지금 시작하세요",
  "switch.funddetail.annually": "연",
  "switch.funddetail.annualprofit": "연 환산 수익 보기",
  "switch.funddetail.annualtargetrate": "상품 종류",
  "switch.funddetail.annualtargetrateA": "유동성 공급자",
  "switch.funddetail.assettype": "자산 유형",
  "switch.funddetail.autorenewal": "자동 재투자",
  "switch.funddetail.beinvestor": "Farming just got easier \n상품에 투자해 보세요!",
  "switch.funddetail.blanctext": "오늘 투자를 시작할 경우,\n투자 만기일은 YYYY-MM-DD 입니다.\n정산을 완료하는 데 영업일 기준 최대 3일이 소요될 수 있습니다.\n",
  "switch.funddetail.disclaimer.p1": "투자 수익은 시장 동향 및 전환 거래 동향에 따라 변동되며 자사는 특정 수익률을 보장하지 않습니다.",
  "switch.funddetail.disclaimer.p2": "해당 상품은 코인 기준 혹은  USD 기준으로 원금을 잃을 위험이 있습니다. 과거의 투자 성과는 미래의 이익을 보장하지 않습니다.",
  "switch.funddetail.disclaimer.p3": "해당 상품의 설명 및 안내에 사용된 정보는 신뢰할 수 있는 데이터를 기반으로 하며, 거래 동향에 따라 결과가 달라지므로 해당 수익을 보장하지 않습니다.",
  "switch.funddetail.disclaimer.p4": "투자금 정산은 만기일로부터 최대 24시간이 소요될 수 있습니다.",
  "switch.funddetail.disclaimer.title": "투자 시 주의 사항",
  "switch.funddetail.enddate": "만기일",
  "switch.funddetail.example.disclaimer": "* 아래 설명은 본 상품에 대한 전반적인 이해를 돕기 위해 상품의 구조를 단순화한 예시입니다.  Swap pool 기여율 (유저별로 투자 금액과 자산유형이 다를 수 있음), 거래량, 암호화폐 시장 가격이 실시간으로 변동하기 때문에, 정확한 수익률 예측은 어렵습니다. ",
  "switch.funddetail.example.figure.2": "Pool 가치",
  "switch.funddetail.example.figure.3": "<strong>사용자 A 자산</strong><br/> 50% 기여",
  "switch.funddetail.example.figure.3a": "사용자 A가 수신",
  "switch.funddetail.example.figure.4": "<strong>사용자 B 자산</strong><br/> 50% 기여",
  "switch.funddetail.example.figure.5": "사용자 A가 투자",
  "switch.funddetail.example.figure.6": "사용자 B가 투자",
  "switch.funddetail.example.figure1": "암호화폐 시장이 하락할 때",
  "switch.funddetail.example.p1": "본 상품은 헷징 상품입니다. 이는 시장 상황 변동으로 투자금의 암호화폐 수량이 증가하지만 USD 환산 가치는 하락할 수 있음을 의미하며, 반대의 경우도 가능합니다. ",
  "switch.funddetail.example.p2": "<strong>예시: </strong><br/> 사용자 A는 Farming Just Got Easy에 1BTC (현재 가치 $60,000 달러)를 투자 했고, 사용자 B는 60,000 USDT (현재 가치 $60,000 달러)를 투자했습니다. 따라서, 현재 전체 swap pool의 가치는 $120,000달러이며, 두 사용자의 기여도는 각각 50%에 달하고 코인 가격이 변경되어도 50% 기여도 기준으로 수익이 배분됩니다.\n",
  "switch.funddetail.example.title": "시장 동향이 수익에 미치는 영향",
  "switch.funddetail.faq.q1": "하루는 스위치 펀드를 어떻게 관리하나요?",
  "switch.funddetail.faq.q2": "해당 상품의 위험 수준은 어느 정도인가요?",
  "switch.funddetail.faq.q3": "Farming just got easier 상품은 양면 유동성을 제공합니까?",
  "switch.funddetail.faq.title": "자주 묻는 질문",
  "switch.funddetail.inusd": "(USD)",
  "switch.funddetail.maturitydate": "만기일",
  "switch.funddetail.maturitydate.subtitle": "투자금과 수익금은 만기일에 Haru Earn 계좌로 이체됩니다.",
  "switch.funddetail.maturitydate.title": "오늘 투자를 시작할 경우,\n<br/>투자 만기일은 <span>{{ maturityDate }}</span>입니다.",
  "switch.funddetail.performance.period": "락업 기간",
  "switch.funddetail.performance.return": "수익률 (USDT 기준)",
  "switch.funddetail.performancecaption": "수익은 매월 15일과 말일에 업데이트됩니다.",
  "switch.funddetail.performancehistory.subtitle": "실제 실적 결과는 매월 15일과 말일에 업데이트됩니다.",
  "switch.funddetail.performancehistory.title": "투자 성과",
  "switch.funddetail.performancereturn": "수익률 (USD 기준)",
  "switch.funddetail.performancetrend": "수익 트렌드",
  "switch.funddetail.period": "투자 기간",
  "switch.funddetail.productinfo.assettype": "자산 유형",
  "switch.funddetail.productinfo.fee": "수수료",
  "switch.funddetail.productinfo.feeA": " 코인 수익율과 USD 기준 수익율 모두 APR 15% 이상 시, 수수료는 전체 수익의 15%",
  "switch.funddetail.productinfo.minamount": "최소 투자금",
  "switch.funddetail.productinfo.name": "상품명",
  "switch.funddetail.productinfo.p1": "BTC, ETH 또는 USDT의 Haru Switch swap pool 락업을 통해 유동성 공급자로 참여하고, 자동화된 swap 시스템을 통해 암호화폐를 farming 하세요. <br/><br/>수익은 3가지 주요 변수를 기반으로 합니다.<br/>- 현재 암호화폐 시장 가격<br/>- 전체 swap pool의 본인 기여율<br/>- Haru Switch 거래량 (모든 거래에서 발생하는 수수료는 유동성 공급자에게 분배됩니다.)<br/><br/>이 상품은 여러 변수에 영향을 받으며,  높은 수익률을 달성할 수 있지만 다른 상품들에 비해 위험도가 매우 높습니다.<br/><br/>Farming Just Got Easier와 함께 혁신적인 DeFi를 경험해보세요. ",
  "switch.funddetail.productinfo.period": "투자 기간",
  "switch.funddetail.productinfo.periodA": "투자 후 3개월 되는 날 만기,\n투자 기간 연장 가능",
  "switch.funddetail.productinfo.return": "상품 유형",
  "switch.funddetail.productinfo.returnA": "유동성 공급자",
  "switch.funddetail.productinfo.startdate": "상품 개시일",
  "switch.funddetail.productinfo.startdateA": "2021-12-01",
  "switch.funddetail.productinfo.strategy": "전략",
  "switch.funddetail.productinfo.strategyA": "알고리즘에 기반한 현물-선물 시장 트레이딩 & 헤징",
  "switch.funddetail.productinfo.title": "상품 정보",
  "switch.funddetail.recommend.p1": "디파이에 대한 지식이 충분한 유저",
  "switch.funddetail.recommend.p2": "본 상품의 헤징 전략에 동반되는 리스크를 완전히 이해하는 유저",
  "switch.funddetail.recommend.p3": "페어 예치와 수수료 없이 유동성 공급자로서 참여하고 싶은 유저",
  "switch.funddetail.recommend.title": "이런 투자자에게 추천합니다",
  "switch.funddetail.selectable": "선택 가능",
  "switch.funddetail.settings": "설정",
  "switch.funddetail.startingdate": "시작 날짜",
  "switch.funddetail.targetrate": "목표 연 수익률",
  "switch.funddetail.title.subname": "유동성 공급자로 Switch Pool에 투자하고 yield farming의 큰 잠재력을 경험하십시오",
  "switch.funddetail.totalfee": "총 수수료",
  "switch.funddetail.totalinvested": "총 투자금",
  "switch.funddetail.totalprofitrate": "{{currency}} 기준 투자 성과",
  "switch.funddetail.value": "투자 포트폴리오",
  "switch.input_err_msg_amount": "금액은 {{amount}} {{currency}} 이상이어야 합니다.",
  "switch.order_status.canceled": "취소",
  "switch.order_status.completed": "완료",
  "switch.order_status.failed": "실패",
  "switch.order_status.partially_filled": "부분 체결",
  "switch.order_status.placed": "미체결",
  "switch.selectasset.agree": "다음",
  "Switch.selectasset.amount": "투자금",
  "Switch.selectasset.autorenewal": "자동 재투자",
  "Switch.selectasset.autorenewalon": "투자금과 이자는 종료일에 동일한 상품으로 재투자됩니다.",
  "Switch.selectasset.confirm.targetreturn": "목표 수익률",
  "Switch.selectasset.confirm.totalinvested": "총 투자금",
  "Switch.selectasset.enddate": "만기일",
  "switch.selectasset.goback": "뒤로가기",
  "switch.selectasset.highrisk": "본 상품은 자동화된 상품으로 암호화폐 시장 가격, 거래량, 기여율이 수익률에 직접적인 영향을 미치며, 이에 따라 위험도가 매우 높습니다. 본 상품은 투자 원금을 보장하지 않으며, 잠재적으로 투자자의 원금 일부가 손실될 수 있습니다.",
  "switch.selectasset.next": "다음",
  "Switch.selectasset.promo": "이벤트 세부사항",
  "Switch.selectasset.title": "자산 유형 선택",
  "switch.switch_button_label": "Switch",
  "taxreport.notice_ban_description": "연도별 거래 내역을<br />CSV파일로 다운받을 수 있습니다. ",
  "taxreport.notice_ban_title": "거래내역서가 필요하세요?",
  "taxreport.settings_transaction_title": "거래 내역",
  "taxreport.transaction_history_barnav": "거래 내역",
  "taxreport.transaction_history_description": "원하는 연도를 선택하여 해당 거래내역을 CSV 파일로 다운받을 수 있어요. 다운받은 CSV 파일로 세금보고용 손익계산을 할 수 있습니다.",
  "taxreport.transaction_history_notransaction_description": "하루인베스트 거래 내역이 발생한 기록이 없습니다. ",
  "taxreport.transaction_history_notransaction_title": "거래내역서가 없습니다",
  "taxreport.transaction_history_year": "{{taxreportyear}} - 거래내역서",
  "taxreport.transaction_loading_description": "거래 내역을 불러오는 동안 잠시만 기다려주세요. 뒤로가기를 하면 준비 중인 거래내역서가 초기화됩니다.",
  "taxreport.transaction_loading_title": "거래내역서 준비 중...",
  "taxreport.transaction_loading.errormsg_cta": "돌아가기",
  "taxreport.transaction_loading.errormsg_description": "거래 내역 불러오기에 실패 했습니다. 이전 페이지로 돌아가 다시 시도 하세요.",
  "taxreport.transaction_loading.errormsg_title": "거래 내역 불러오기 실패",
  "taxreport.transaction_report_download_cta": "CSV 파일 다운로드",
  "Terms And Conditions": "이용 약관",
  "Terms of Service": "서비스 약관",
  "Thank you for resubscribing!": "재구독해주셔서 감사합니다!",
  "The phone number you entered cannot receive SMS. Please enter a different phone number.": "입력하신 전화번호는 SMS를 받을 수 없습니다. 다른 전화번호를 입력하세요.",
  "The verification code is expired.": "인증 코드가 만료되었습니다.",
  "The verification code you entered is expired.": "입력한 인증 코드가 만료되었습니다.",
  "The verification code you entered is incorrect.": "입력한 인증 코드가 올바르지 않습니다.",
  "There are <1>too many failed login attempts.</1><2></2>To protect your account,<4></4>we'd like to make sure it's really you.": "잘못된 <1>로그인 시도가 너무 많습니다.</1><2></2>계정 보호를 위해 <4></4>본인 인증 절차를 진행하고자 합니다.",
  "To unlock your account,<1></1> please contact us.": "계정 잠금 해제를 원하실 경우,<1></1> 고객 지원 센터로 문의하세요.",
  "Too many attempts. Please try again later": "로그인 시도가 너무 많습니다. 나중에 다시 시도하세요",
  "Too many failed attempts. Please try again later.": "로그인 시도가 너무 많습니다. 나중에 다시 시도하세오.",
  "Transaction Fee": "거래 수수료",
  "Transferred to Haru Earn": "Haru Wallet으로 송금하기",
  "travelrule_kr.is_korean_exchanges": "혹시 대한민국 소재의 거래소로 출금 하시나요?",
  "travelrule_kr.no_button": "아니요",
  "travelrule_kr.notice_ban_description": "변경되는 입출금 방식을 확인해주세요.",
  "travelrule_kr.notice_ban_title": "트래블룰 시행 안내",
  "travelrule_kr.notice_sheet_description": "대한민국 트래블룰 시행으로 인해 대한민국 소재의 거래소 지갑 주소로의 입출금이 제한적일 수 있습니다. 해외 거점 거래소를 경유하시거나, 각 거래소의 정책을 확인 후 진행하시기를 추천해드립니다. ",
  "travelrule_kr.notice_sheet_info_close": "닫기",
  "travelrule_kr.notice_sheet_info_detail": "업비트 입출금 방법 확인하기",
  "travelrule_kr.notice_sheet_start": "2022년 3월 25일부터 특정금융정보법 개정안에 따라 트래블룰이 시행됩니다.",
  "travelrule_kr.notice_sheet_title": "트래블룰 시행 안내",
  "travelrule_kr.restrict_korean_exchanges": "2022년 3월 25일부터 대한민국 거래소를 대상으로 트래블룰이 시행 중에 있습니다. <b>현재 Haru Invest에서는 업비트로 입출금이 가능</b>하며, 그 외 대한민국 거래소로 입출금이 제한될 수 있습니다. 각 거래소의 정책을 확인하신 후 출금을 진행하시기 바랍니다.",
  "travelrule_kr.upbit_info_auth": "반드시 Haru Invest에서 출금 완료 상태를 먼저 확인하신 후에 업비트에서 본인 인증을 진행해주시길 바랍니다. 간혹 Haru Invest에서 출금이 완료되기 전에 업비트에서 인증을 먼저 실행하면 인증에 실패할 수 있습니다. ",
  "travelrule_kr.upbit_info_identify": "Haru Invest 지갑과 업비트 지갑에 연결된 개인 정보가 일치해야 합니다. 양쪽 서비스에 본인 명의로 가입했는지 확인 후 진행하시길 바랍니다.",
  "travelrule_kr.upbit_info_title": "업비트 거래소로 출금 전에 꼭 확인해주세요",
  "travelrule_kr.withdraw_nudge_description": "대한민국 트래블룰 시행으로 인해 대한민국 소재의 거래소 지갑 주소로 송금되지 않을 수 있습니다. 거래소의 정책을 확인 후 진행하시길 바랍니다.",
  "travelrule_kr.withdraw_nudge_title": "대한민국 소재 거래소로 출금 하시나요?",
  "travelrule_kr.yes_button": "네",
  "Try Different Verification Method": "다른 인증 방법으로 인증하기",
  "Turn on 2-Step Verification": "2단계 인증 활성화",
  "Uh oh, it's been a while since this login attempt was made. ": "오랫동안 로그인을 하지 않으셨습니다.",
  "Under Review": "검토중",
  "Unverified": "미확인",
  "Verification code has been resent": "인증 코드가 재발송되었습니다",
  "Verification code has been sent.": "인증 코드가 전송되었습니다.",
  "Verified": "인증 완료",
  "Verify": "인증하기",
  "Verify Email": "이메일 인증",
  "Verify it's you": "본인 인증을 진행해 주세요",
  "Verify Password": "비밀번호 확인",
  "Verify Phone Number": "전화번호 인증하기",
  "Verify your identity": "기업회원 KYC 진행 안내",
  "Verify Your Phone Number": "전화번호 인증하기",
  "View": "보기",
  "View More": "더 보기",
  "wallet_tx.date_completed": "출금 완료",
  "wallet_tx.date_requested": "출금 요청",
  "wallet_tx.email": "이메일",
  "wallet_tx.first_name": "이름",
  "wallet_tx.last_name": "성",
  "wallet_tx.phone_number": "전화 번호",
  "wallet_tx.senders_info": "송금인 정보",
  "wallet_tx.service_fee": "출금 수수료",
  "wallet_tx.total_amount": "총 출금 금액 (수수료 포함)",
  "wallet_tx.transaction_amount": "정산 금액",
  "We apologize for any inconveniences caused.": "불편을 끼쳐 드려 죄송합니다.",
  "We are Sad to See You Go!": "떠나신다니 아쉬워요!",
  "We detected a <1>new sign-in attempt</1>to your Haru account.<3></3>To protect your account,<5></5>we'd like to make sure it's really you.": "Haru 계좌에 대한 <1>새로운 로그인이</1> 감지되었습니다.<3></3>계정 보호를 위해 본인 인증 절차를 진행하고자 합니다.\n\n",
  "We have shut down all sessions to keep your information safe.": "개인 정보 보호를 위해 모든 세션을 종료하였습니다.",
  "We noticed an <1>unusual login activity</1><2></2>in your Haru account.<4></4>We'd like to make sure it's really you.": "Haru 계정에서 <1>비정상적인 로그인 활동이</1><2></2>감지되었습니다.<4></4>계정 보호를 위해 본인 인증 절차를 진행하고자 합니다.",
  "We sent a verification code to (***)******{{lastTwoDigits}}": "(***)******{{lastTwoDigits}}(으)로 인증 코드를 발송하였습니다",
  "We've sent a verification email to {{email}}.": "{{email}}로 인증 이메일을 보냈습니다.",
  "We've sent a verification email to <1>{{email}}</1>.": "<1> {{email}} </ 1>로 인증 이메일을 보냈습니다.",
  "Welcome Back": "환영합니다",
  "Withdrawal": "출금",
  "Worried you've been hacked? We strongly recommend you to follow the steps below.": "해킹이 의심되는 경우, 아래 절차 진행을 강력히 권장합니다.",
  "You have successfully been unsubscribed. You will no longer receive these types of emails from Haru.": "구독이 성공적으로 취소되었습니다. 더 이상 Haru에서 이메일을 발신하지 않습니다.",
  "Your account <1></1> has been locked.": "<1></1> 계정이 잠금 되었습니다.\n",
  "Your account has been <1></1>successfully verified.<3></3>Please change your password<5></5> to keep your account safe.": "계정이 <1></1>성공적으로 인증되었습니다.<3></3>안전한 계정 보호를 위해 비밀번호를<5></5> 변경해 주세요.",
  "Your account will be locked after 5 consecutive failed attempts.": "5회 연속으로 본인 인증 실패 시, 계좌는 잠금 설정됩니다.\n",
  "Your code has expired.": "코드가 만료되었습니다.",
  "Your Haru account has been locked<1></1>due to too many failed login attempts.<3></3>To unlock your account, please contact us.": "잘못된 로그인 시도 횟수가<1></1> 너무 많아 계정이 잠겼습니다. <3></3>계정 잠금 해제를 원하실 경우, 고객 지원 센터로 문의해 주세요.\n\n",
  "Your password has been successfully changed.": "비밀번호가 성공적으로 변경되었습니다.",
  "Your phone number has been verified successfully.": "전화번호가 성공적으로 인증되었습니다.",
  "Your subscription could not be reinstated at this time. Please try again later!": "지금은 재구독 신청이 불가합니다. 나중에 다시 시도하세요!"
}